今晚8時「行到邊、停到邊」 資方若無回應 或延長至午夜，不排除下周一繁忙時段行動。

九巴月薪車長大聯盟號召車長，今晚8時參加工業行動，罷駛半小時，到時巴士將「行到邊、停到邊」。聯盟發起人指，九巴夜更約有5000架巴士，聯盟成員約有千餘人，暫時未知參與罷工行動的車長數目。

聯盟發起人葉蔚琳表示，參與行動的車長，今晚8時會將巴士停在原地的「適當位置」打死火燈，響號10秒後原地停駛半小時，其間會留一條行車線，給緊急車輛及其他使用者。葉指已呼籲車長，若停駛現場全部行車線受阻，應即時將巴士駛到安全地方讓路。她又稱，如九巴對是次工業行動無回應，會將行動延長至午夜12時。

據了解，月薪車長大聯盟又在whatsapp群組呼籲會員按章工作，包括埋站時對準站牌泊好才上落客，但這方面的行動暫未有詳情。

另外，大聯盟指明天不會有工業行動，但若公司沒有就薪酬調整方案作出正面回應，不排除下周一（26日）早上繁忙時段採取行動。

Feel 到高層好撚射

我又唔信真係搞得成呀

花生友

當年紮鐵佬又係俾人耍完就收皮

夠薑咪辭職囉 唔做巴士佬睇下可以做咩
都唔知邊個驚邊個

等睇九巴膠層表演渣巴士

請唔夠人啊，你睇下有邊個做囉

Show hand

禿鷹表演揸巴士

而家完全唔夠人邊個淆d

係wo禿鷹

實際又有幾多人跟機？香港地搞罷工得啖笑啦。

九巴車長呢份工好難講，尤其而家呢個情況

終於識罷工

其實巴士佬個17牌真係好渴市

車長唔該畀啲吉士！收一收九記同工賊會皮

每人加300，散水

齊齊拍片，影低果10秒響號
就算唔肯行動
10秒無理由唔照做！

你試下一半巴士佬唔返工

睇下點

希望可以有返當年嘅氣勢

工業行動唔阻人搞黎把撚

巴士佬，係罷就罷得有骨氣啲、徹底啲啦

返港人講地啦柒頭

香港人係時侯買私家車，政府就狂起停車場

6:08講野個呀叔

最緊要都係多D車長響應
罷幾耐都冇所謂 仲有地鐵可以搭
我地頂多捱一兩日 但佢地係要捱一世

希望佢今日唔好變咗做個廢老

仲未夠塞咩 用番你個名

我好撚緊張

激到班高層扎扎跳

拿 有骨氣D 一日唔開工
保證政府知驚 1日唔得就2日

阻唔到人邊道有說服力同威嚇性?

9min

7min

做唔到正狗閪

阻到人梗係唔好，
所以要怪就怪九巴高層搞亂香港。

停啦
求直播

屌你老味

唔阻到人既行動

有乜野籌碼?

某工會既"工業行動"就係咁

渣ga

好撚廢柴

不如登報笑撚柒班冒士佬啦

你上連登真係阻到人啦

無事wo

支持狗巴引入中国大巴司机技术移民

又係尻嗡靠 一味靠嚇
夠疆先再講啦

阻又話影響人
唔阻又話做嚟托柒
香港人

說好的劈車呢

屌用下你個閪腦啦柒頭

唔覺有罷駛 狀元講得岩，巴士佬發死人財，加左人工就無意外咩

如果全部巴士司機都係全職熟手，唔係一個月都渣唔到一次既司機，係咪可以減低發生意外機會

邊間巴士唔係行到邊停到邊？

嚇撚死

支持

巴士佬其實都係擺明借單野順道爭取福利不過9A自己上咗高層又用埋發死人財呢d字眼咁嬲屌
抵佢畀人插既

罷完？

唔渣巴士唔通可以去渣飛機咩
個牌又係渣返九巴
唔做咪唔好做囉
萬五好正常人工

下次洗碗阿姐都要罷工

如果待遇仲係唔合理嘅話點解唔罷得？學你咁做奴隸？

老細心態. 你嫌人工低咪唔好做囉, 你地全部人集體唔做, 我先加人工請人囉.
真係做倉務員人工都好過楂巴士.

唔係唔合理
仲有工種問題、技術性又唔高
公司可以出萬五請人做咩要出萬六
根本萬五就一堆人做

好正常、你地又冇要求
唔係我笑佢地
到時公司加小小比佢地、之後炒左帶頭個幾位，佢地咪又繼續做
就好似碼頭工人單野咁
衣種低技術勞工、根本就命賤同現實
唔似高技術好似渣飛機咁、又聰明又識玩
大公司見你地班人玩、只不過當撚狗

技術性有一定要求
根本有大車車牌(巴士/中型)最少有萬八蚊以上先合理
你睇街外請中型貨車司機都有萬八蚊或以上
車貨都有萬八 , 何況車住成百人?
冇兩萬蚊真係唔合理

真係低技術工嚟. 所以咪做1年, 同做30年分別都唔會大.
九巴收人教車, 要操1個人,18日就可以返得工取代你.
容易被取代既工種做乜要俾咁高人工你?

九巴15k 係8小時計.
貨車18k 邊止返8小時呀.

中型貨車司機要幫手搬貨
你唔係以為只係渣車阿
點解以前 貨車佬就只係會渣車唔搬貨
到左衣家就要幫埋手搬根本就係需求問題

而家都仲有好多貨車司機,係唔使幫尾.
不過大家都想快D 收工, 正常都會幫手

兩萬蚊笑死人咩
佢地值咩
訓練一個巴士佬要幾耐時間阿值2萬?

3個人的工業行動

唉
得個師姐自己衝左出黎唔知點算好

香港入息中位都係萬五
我覺得佢地人工都算合理
咁真係低技術勞工

以前市民會知多D員工苦況,

而家聽完?咪撚阻住晒,罷駛....
咁唔鐘意咪撚做

如果渣渣下停係到
成車客打佢都似啦
講出黎九唔搭八
如果係站頭唔出車就話

18日操掂個新仔仲取代到舊人？人唔笑狗都吠啦
真係你咁講就唔好怪周街都係馬路炸彈啦
經驗歷練呢啲原來賤過地底泥一蚊都唔値嘅

舊人以前咪又係咁訓練出黎

你真係on99
最多渣慢d

支持司機工業行動升級

我都支持
星期一大罷工
等我行紅隧唔好咁塞

揸慢啲 講到揸大車長車好輕鬆咁
係香港做工人真係賤過泥

3個月就掉你出彌敦道啦, ON9
有巴士牌未呀?

低技術工人永遠都唔識團結去爭取
永遠都係公司比小小甜頭就出賣帶頭個位

講真、班友出到去搵唔搵到萬五
又低學歷、又冇低技術、第一日渣得巴士就預備成世都係做巴士佬

你on9 架？ 佢地隨時做渣豪宅村巴都得啦 柒頭

正一死港豬

村巴個牌唔撚同
你話轉就即刻轉到
如果係好搵過衣家、佢地一早轉啦
到時村巴咪又可以壓低人工請司機

唔怪得阿豬阿狗都岀部車揸uber

比15k,我寧願12,3k做office打下字吹下冷氣
又可以笑下班大學生
15k搵命博,車死人監都有得坐
反撚左車累死唔知幾多人

政府司機都MPS pt5 (16k)
大撚把福利, 香港D公司真係唔知有邊間好

我成日收工見得閒都係中環等埋有冇人一齊過海
又有錢收
一時仲識到幾個ol

office
渣得巴士多數中五畢業
以前個班可能仲中三
我公司請個岩畢業大學生都係13k洗請佢地班半途出家班巴士佬